壞左既iPhone 6

我有部燒左底板又過左保既iPhone 6，去apple 搞又話要用新機價錢買過部，依加擺左係到唔知點好，拎出去有無人整？

先達

兩年貨仔都確實可以換過部LA

燒底板都整？

過哂保又無apple care+

燒底板慘過死